{ "translations": {
    "Failed to notify when ready; unknown user" : "就緒時通知失敗；用戶不詳",
    "Send a message to a Talk conversation" : "傳送訊息到 Talk 對話",
    "Create a conversation" : "創建對話",
    "Send an email" : "傳送電子郵件",
    "Schedule a calendar event" : "安排日曆活動",
    "Add a calendar task" : "添加日曆任務",
    "Create a Deck card" : "創建 Deck 卡片",
    "User not logged in" : "用戶未登入",
    "User not found" : "找不到用戶",
    "Failed to create a chat session" : "無法創建聊天時段",
    "Failed to update the chat session" : "無法更新聊天時段",
    "Failed to delete the chat session" : "無法刪除聊天時段",
    "Failed to get chat sessions" : "無法取得聊天時段",
    "Session not found" : "找不到時段",
    "Message content is empty" : "留言內容是空的",
    "Failed to add a chat message" : "無法添加聊天訊息",
    "Failed to get chat messages" : "無法取得聊天訊息",
    "Failed to delete a chat message" : "無法刪除聊天訊息",
    "Failed to delete the last message" : "無法刪除最後一則訊息",
    "Failed to add a chat message into DB" : "無法將聊天訊息新增至數據庫中",
    "Failed to generate a title for the chat session" : "無法產生聊天時段的標題",
    "Nextcloud Assistant" : "Nextcloud 小幫手",
    "Assistant task" : "助手任務",
    "AI text generation" : "AI 文字產生",
    "AI image generation" : "人工智能圖像生成",
    "AI audio transcription" : "人工智能音訊轉錄",
    "AI context writer" : "人工智能上下文撰寫者",
    "Writing style: %1$s; Source material: %2$s" : "寫作風格：%1$s；來源資料：%2$s",
    "Context Chat" : "上下文聊天",
    "Task for \"%1$s\" has finished" : "「%1$s」任務已結束",
    "\"%1$s\" task for \"%2$s\" has finished" : "「%2$s」的「%1$s」任務已結束",
    "Input: %1$s" : "輸入：%1$s",
    "Result: %1$s" : "結果：%1$s",
    "View results" : "檢視結果",
    "Task for \"%1$s\" has failed" : "「%1$s」任務失敗",
    "\"%1$s\" task for \"%2$s\" has failed" : "「%2$s」的「%1$s」任務失敗",
    "View task" : "檢視任務",
    "Assistant File Transcription" : "小幫手檔案轉錄",
    "Assistant Document Generation" : "小幫手文件產生",
    "Nextcloud Calendar" : "Nextcloud 日曆",
    "Nextcloud Tasks" : "Nextcloud 任務",
    "Nextcloud User Profile" : "Nextcloud 用戶個人資料",
    "Nextcloud Deck" : "Nextcloud Deck",
    "OpenStreetMap" : "OpenStreetMap",
    "Norwegian Meteorological Institute Weather Forecast" : "挪威氣象研究所天氣預報",
    "HERE Public Transport API" : "HERE 公共交通 API",
    "Nextcloud Files" : "Nextcloud 檔案",
    "Nextcloud Mail" : "Nextcloud 郵件",
    "OpenProject" : "OpenProject",
    "Nextcloud Talk" : "Nextcloud Talk",
    "DuckDuckGo Web Search" : "DuckDuckGo 網路搜尋",
    "Chat with AI" : "與 AI 聊天",
    "Chat with an AI model." : "與 AI 模型聊天",
    "Generate text" : "生成文字",
    "Send a request to the Assistant, for example: write a first draft of a presentation, give me suggestions for a presentation, write a draft reply to my colleague." : "傳送一個要求給 Assistant，例如：書寫一份演示文稿的初稿，給我演示文稿的建議，書寫一份回覆給我的同事。",
    "Artificial Intelligence" : "人工智能",
    "Process and transform text" : "處理與轉換文字",
    "This app brings a user interface to use the Nextcloud text processing feature.\n\nIt allows users to launch AI tasks, be notified when they finish and see the results.\nThe assistant also appears in others apps like Text to easily process parts of a document.\n\nMore details on the assistant OCS API and frontend integration possibilities in the\n[developer doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### How to use it\n\nA new right header menu entry appears. Once clicked, the assistant is displayed and you can select and task type and\nset the input you want to process.\n\nThe task might run immediately or be scheduled depending on the time estimation given by the AI provider.\nOnce a task is scheduled, it will run as a background job. When it is finished, you will receive a notification\nfrom which the results can be displayed.\n\nOther apps can integrate with the assistant. For example, Text will display an inline button besides every paragraph\nto directly select a task type to process this paragraph. Selecting a task this way will open the assistant with the task\nbeing pre-selected and the input text set.\n\nMore details and screenshots in the [user doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user).\n\n## Features\n\nIn the assistant, the list of available tasks depends on the available providers installed via other apps.\nThis means you have complete freedom over which service/software will actually run your AI tasks.\n\n### Text processing providers\n\nSo far, the [Local Large language model](https://github.com/nextcloud/llm2#readme)\nand the [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) apps\ninclude text processing providers to:\n* Summarize\n* Extract topics\n* Generate a headline\n* Get an answer from a free prompt\n* Reformulate (OpenAi/LocalAi only)\n* Context writer: Generate text with a specified style. The style can be described or provided via an example text.\n\n### Text to image (Image generation)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Text2Image Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### Speech to text (Audio transcription)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Local Whisper Speech-To-Text](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)\n\nMore details on how to set this up in the [admin docs](https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/index.html)" : "此應用程式帶來了一個使用 Nextcloud 文字處理功能的使用者介面。\n\n其讓使用者可以啟動文字處理任務，在任務完成時收到通知並檢視結果。\n小幫手也會出現在「文字」等其他應用程式中，可以輕鬆處理文件的某些部分。\n\n更多關於小幫手 OCS API 與前端整合可能性的詳細資訊請見\n[開發者文件](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### 如何使用它\n\n出現新的右標題選單條目。點擊後，將顯示小幫手，您可以選擇任務類型與\n設定要處理的輸入文字。\n\n規劃好任務後，其將作為背景作業執行。完成後，您將會收到其中顯示結果的通知。\n\n其他應用程式可以與小幫手應用程式整合。例如，文字將在每個段落旁邊顯示一個行內按鈕，直接選擇一個任務類型來處理該段落。以這種方式選擇任務將會開啟包含該任務的助手，且預先選擇並設定輸入文字。\n\n在[使用者文件](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user)中有更多詳細資訊與螢幕截圖。\n\n## 功能\n\n在小幫手中，可用任務清單取決於透過其他應用程式安裝的可用提供者。\n這代表了您可以完全自由地決定哪些服務/軟體實際執行您的文字處理任務。\n\n### 文字處理提供者\n\n到目前為止，[本機大型語言模型](https://github.com/nextcloud/llm2#readme)以及 [OpenAi/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) 應用程式包含了文字處理提供者：\n* 總結\n* 擷取主題\n* 產生標題\n* 從免費提示中取得答案\n* 重新表述（僅限 OpenAI/LocalAI）\n* 情境作家：產生指定樣式的文字。可以透過範例文字來描述或提供樣式。\n\n已知提供者：\n* [OpenAI/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [文字轉影像 Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### 語音轉文字（音訊轉錄）\n\nKnown providers:\n* [OpenAI/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [本機 Whisper 語音轉文字](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)\n\n更多關於如何設定的資訊，請見[管理文件](https://docs.nextcloud.com/server/latest/admin_manual/ai/index.html)",
    "Assistant admin options saved" : "已儲存 Assistant 管理員選項",
    "Failed to save assistant admin options" : "儲存 Assistant 管理選項失敗",
    "Find more details on how to set up Assistant and recommended backends in the Administration documentation." : "在管理文件中尋找更多關於如何設定小幫手與建議後端的資訊。",
    "Select which features you want to enable" : "選取要啟用的功能",
    "Top-right assistant" : "右上角的小幫手",
    "To be able to use this feature, please install at least one AI task processing provider." : "要使用此功能，請安裝至少一個人工智慧任務處理提供者。",
    "AI text generation smart picker" : "人工智慧文字產生智慧型挑選程式",
    "To enable this feature, please install an AI task processing provider for the free prompt task type:" : "要啟用此功能，請安裝免費提示任務類型的人工智慧任務處理提供者：",
    "Text-to-image smart picker" : "文字到圖像智慧選擇器",
    "To enable this feature, please install a text-to-image provider:" : "請安裝一個文字到圖像提供者，以啟用此特點：",
    "Speech-to-text smart picker" : "音頻轉文字智能選擇器",
    "To enable this feature, please install a speech-to-text provider:" : "請安裝一個音頻轉文字提供者，以啟用此特點：",
    "Chat User Instructions for Chat Completions" : "聊天用戶完成聊天的說明",
    "It is passed on to the LLM for it to better understand the context." : "傳達給大型語言模型，以便它更好地理解上下文。",
    "\"{user}\" is a placeholder for the user's display name." : "“{user}”是用戶顯示名稱的佔位符。",
    "Chat User Instructions for Title Generation" : "聊天用戶産生標題的說明",
    "It is passed on to the LLMs to let it know what to do" : "傳達給大型語言模型，以告知它該做什麼",
    "\"{user}\" is a placeholder for the user's display name here as well." : "\"{user}\" 也是此處用戶顯示名稱的佔位符。",
    "Last N messages to consider for chat completions" : "考慮用於完成聊天的最後 N 條消息",
    "This includes the user instructions and the LLM's messages" : "這包括用戶指令和大型語言模型的訊息",
    "Number of messages to consider for chat completions (excluding the user instructions, which is always considered)" : "考慮用於聊天完成的訊息數量（不包括一律考慮的用戶指令）",
    "The task ran successfully but the result is identical to the input." : "任務成功運行，但結果與輸入相同。",
    "This output was generated by AI. Make sure to double-check and adjust." : "此輸出是由人工智慧產生的。請務必仔細檢查與調整。",
    "Hide advanced options" : "隱藏進階選項",
    "Show advanced options" : "顯示進階選項",
    "Try again" : "重试",
    "Send request" : "傳送請求",
    "Launch this task again" : "再次啟動此任務",
    "Launch a task" : "執行任務",
    "Failed to parse some files" : "部份檔案解析失敗",
    "Generate a first draft for a blog post about privacy" : "為隱私的部落格文章產生初稿",
    "What is the venue for the team retreat this quarter?" : "本季團隊靜修地點在哪裡？",
    "Type or paste the text to summarize" : "輸入或貼上文字進行總結",
    "Type or paste the text to generate a headline for" : "輸入或貼上文字以產生標題",
    "Type or paste the text to extract the topics from" : "輸入或貼上文字以從中提取主題",
    "landscape trees forest peaceful" : "風景 樹木 森林 寧靜",
    "a number" : "一個號碼號碼",
    "Shakespeare or an example of the style" : "莎士比亞或這種風格的例子",
    "A description of what you need or some original content" : "您需要什麼或一些原創內容的描述",
    "New task" : "新任務",
    "Close" : "關閉",
    "Close Nextcloud Assistant" : "關閉 Nextcloud 小幫手",
    "Less" : "更少",
    "More" : "更多",
    "If you are not satisfied with the actions the Assistant wants to run, you can adjust your request by sending a new message instead of clicking the \"Cancel\" button." : "如果您不滿意小幫手要執行的動作，您可以傳送新訊息來調整您的要求，而非按「取消」按鈕。",
    "The Assistant wants to perform sensitive actions on your behalf." : "小幫手想要代表您執行敏感動作。",
    "Cancel" : "取消",
    "Confirm those actions" : "確認這些動作",
    "Are you sure you want to delete \"{sessionTitle}\"?" : "您確定您想要刪除「{sessionTitle}」嗎？",
    "Error generating a response" : "産生回應對時發生錯誤",
    "Error getting the generated title for the conversation" : "獲取對話生成標題時發生錯誤",
    "Error checking if the session is thinking" : "檢查工作階段是否正在思考時發生錯誤",
    "Error updating title of conversation" : "更新對話標題時發生錯誤",
    "Untitled conversation" : "未命名對話",
    "Error generating a title for the conversation" : "生成對話標題時出現錯誤",
    "Error deleting conversation" : "刪除對話時發生錯誤",
    "Error fetching conversations" : "擷取對話時發生錯誤",
    "Error deleting message" : "刪除訊息時發生錯誤",
    "Error fetching messages" : "擷取訊息時發生錯誤",
    "Error creating a new message" : "創建新訊息時發生錯誤",
    "Invalid response received for a new conversation request" : "收到無效的回應，無法建立新對話請求",
    "Error creating a new conversation" : "創建新對話時發生錯誤",
    "Error regenerating a response" : "重新産生回應時出現錯誤",
    "New conversation" : "新對話",
    "Loading conversations…" : "對話加載中 ...",
    "No conversations yet" : "尚無對話",
    "Delete" : "刪除",
    "Conversation title" : "對話標題",
    "Edit title" : "編輯標題",
    "Generate title" : "産生標題",
    "Creating a new conversation" : "創建新對話",
    "Hello there! What can I help you with today?" : "你好！今天我能幫你什麼忙呢？",
    "Try sending a message to spark a conversation." : "試著發送一條訊息來引發對話。",
    "Load older messages" : "加載較舊的消息",
    "Retry response generation" : "請重試回應生成",
    "Conversation deletion" : "刪除對話",
    "Error loading messages" : "加載訊息時發生錯誤",
    "Loading messages…" : "正在加載訊息 ...",
    "The text must be shorter than or equal to {maxLength} characters, currently {length}" : "目前文本長度為 {length}，必須小於或等於 {maxLength} 個字符",
    "Cancel editing" : "取消編輯",
    "Submit" : "遞交",
    "Type a message…" : "請輸入一則訊息 ...",
    "Processing…" : "處理中 ...",
    "You" : "您",
    "Message copied to clipboard" : "訊息已複製到剪貼板",
    "Information sources" : "資訊來源",
    "Copy message" : "複製訊息",
    "Regenerate message" : "重新生成訊息",
    "Delete message" : "刪除訊息",
    "Select Files/Folders" : "選擇檔案／資料夾",
    "Select Providers" : "選擇提供者",
    "Choose Files/Folders" : "選擇檔案／資料夾",
    "Choose" : "選擇",
    "Clear Selection" : "清除選擇",
    "Error fetching default provider key" : "擷取默認提供者密鑰時發生錯誤",
    "Error fetching providers" : "擷取提供者時發生錯誤",
    "Context Chat has not finished indexing all your documents yet, it may not be able to answer your questions, yet." : "上下文聊天尚未完成索引所有文檔，因此目前可能無法回答您的問題。",
    "Selective context" : "選擇性上下文",
    "No sources referenced" : "沒有引用來源",
    "tool" : "工具",
    "integration" : "整合",
    "complete AI documentation" : "完整人工智能說明書",
    "No provider found" : "找不到提供者",
    "AI Providers need to be installed to use the Assistant" : "必須安裝人工智慧提供者以使用小幫手",
    "Assistant options saved" : "已儲存 Assistant 選項",
    "Failed to save assistant options" : "儲存 Assistant 選項失敗",
    "AI image generation smart picker" : "人工智慧圖像產生智慧型挑選程式",
    "AI transcription smart picker" : "人工智能轉錄智能挑選程式",
    "No suitable providers are available. They must first be enabled by your administrator." : "沒有可用的合適提供者。它們必須先由您的管理員啟用。",
    "Configured Backends" : "已設定的後端",
    "The following services are used as backends for Nextcloud Assistant:" : "以下服務用作 Nextcloud 小幫手的後端：",
    "{providerName} for {taskName}" : "供 {taskName} 使用的 {providerName}",
    "This may take a few seconds…" : "此操作可能需要花幾秒鐘 ...",
    "This may take a few minutes…" : "這可能需要幾分鐘…",
    "Getting results…" : "正在取得結果…",
    "Run task in the background and get notified" : "在背景執行任務並接收通知",
    "Back to the Assistant" : "回到小幫手",
    "Cancel task" : "取消任務",
    "Your task has been scheduled" : "您的任務已排程",
    "You will receive a notification when it has finished" : "完成後，您將會收到通知",
    "You have not submitted any \"{taskTypeName}\" task yet" : "您尚未提交任何 \"{taskTypeName}\" 任務",
    "Nothing yet" : "暫無資料",
    "Succeeded" : "成功了",
    "Cancelled" : "已取消",
    "Failed" : "失敗了",
    "Running" : "跑步",
    "Scheduled" : "預定",
    "_{n} image generated_::_{n} images generated_" : ["生成了 {n} 張圖片"],
    "_{n} image scheduled_::_{n} images scheduled_" : ["計劃了 {n} 張圖片"],
    "Task scheduled" : "任務已計劃",
    "Unknown status" : "狀態不詳",
    "Error while recording audio" : "錄音時出錯",
    "Start recording" : "開始錄音",
    "Dismiss recording" : "撤銷錄音",
    "End recording and send" : "結束錄音並傳送",
    "Choose file" : "選擇檔案",
    "Choose a file" : "選擇一個檔案",
    "No file selected" : "未選擇任何檔案",
    "Choose a value" : "選擇一個數值",
    "Could not upload the recorded file" : "無法上傳錄製檔案",
    "Output file share link copied to clipboard" : "輸出檔案分享連結已複製到剪貼簿",
    "Click this to open the file" : "點擊此處以打開文件",
    "Upload from device" : "從裝置上傳",
    "Select from Nextcloud" : "從 Nextcloud 選擇",
    "Pick one or multiple files" : "選擇一個或多個檔案",
    "Remove this media" : "移除此媒體",
    "Download this media" : "下載此媒體",
    "Save this media" : "保存此媒體",
    "Share this media" : "分享此媒體",
    "Pick a file" : "挑選一個檔案",
    "Clear value" : "清除數值",
    "Type some number" : "輸入某些號碼",
    "The current value is not a number" : "目前數值不是數字",
    "Custom value" : "自訂值",
    "Advanced" : "進階",
    "Choose a text file" : "選擇文字檔案",
    "Unexpected response from text parser" : "文字解析程式回應異常。",
    "Could not parse file" : "無法分析檔案",
    "Result could not be copied to clipboard" : "結果無法複製到剪貼板。",
    "Copy output" : "複製輸出",
    "Copy" : "複製",
    "Upload file" : "上傳檔案",
    "Could not upload the file" : "無法上傳檔案",
    "Could not upload the files" : "無法上傳檔案",
    "Your task with ID {id} has failed" : "您的任務（ID 為 {id}）失敗",
    "Failed to schedule your task" : "無法安排您的任務",
    "Submit the current task's result" : "遞交目前任務的結果",
    "Output file for task {taskId} ({taskTypeName})" : "任務 {taskId} 的輸出檔案（{taskTypeName}）",
    "Assistant error" : "Assistant 錯誤",
    "Please log in to view the task result" : "請登入查看任務結果",
    "This task does not exist or has been cleaned up" : "任務不存在或已被刪除",
    "Failed to schedule the task" : "無法安排任務",
    "Failed to get the last message" : "無法取得最後一則訊息",
    "Failed to process prompt; unknown user" : "處理提示失敗；用戶不詳",
    "Failed to get prompt history; unknown user" : "取得提示歷史紀錄失敗；用戶不詳",
    "Failed to get outputs; unknown user" : "取得輸出失敗；用戶不詳",
    "Failed to cancel generation; unknown user" : "取消產生失敗；用戶不詳",
    "Some internal error occurred. Contact your sysadmin for more info." : "遇到一些內部錯誤。聯絡您的系統管理員以取得更多資訊。",
    "No Speech-to-Text provider found, install one from the app store to use this feature." : "找不到音頻轉文字提供者，從應用程式商店安裝一個即可使用此功能。",
    "Audio file not found." : "找不到音頻檔案。",
    "No permission to create recording file/directory, contact your sysadmin to resolve this issue." : "無權建立錄製檔案/目錄，聯絡您的系統管理員以姐此問題。",
    "Failed to set visibility of image files; unknown user" : "設定影像檔案能見度失敗；用戶不詳",
    "Unknown error while retrieving prompt history." : "擷取提示歷史紀錄時發生不詳錯誤。",
    "Context write" : "寫作情境",
    "Writes text in a given style based on the provided source material." : "根據提供的來源資料以指定的風格編寫文字。",
    "Transcribe" : "抄錄",
    "Transcribe audio to text" : "抄錄音頻為文字",
    "Generate image" : "産生圖像",
    "Generate an image from a text" : "從文字産生圖像",
    "Canceled by user" : "已被用戶取消",
    "FreePromptTaskType not available" : "FreePromptTaskType 不可用",
    "Failed to run or schedule a task" : "執行或安排任務失敗",
    "Failed to get prompt history" : "取得提示歷史紀錄失敗",
    "Generation not found" : "找不到產生",
    "Multiple tasks found" : "找到多個任務",
    "Transcript not found" : "找不到轉錄",
    "No text to image processing provider available" : "無可用的文字轉影像處理提供者",
    "Image request error" : "影像請求錯誤",
    "Image generation not found." : "找不到影像產生。",
    "Retrieving the image generation failed." : "檢索圖像産生無法。",
    "Image generation failed." : "影像產生失敗。",
    "Image file names could not be fetched from database" : "無法從資料庫擷取影像檔案名稱",
    "Image file not found in database" : "資料庫中找不到影像檔案",
    "Image file not found" : "找不到圖像檔案",
    "This app brings a user interface to use the Nextcloud text processing feature.\n\nIt allows users to launch AI tasks, be notified when they finish and see the results.\nThe assistant also appears in others apps like Text to easily process parts of a document.\n\nMore details on the assistant OCS API and frontend integration possibilities in the\n[developer doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### How to use it\n\nA new right header menu entry appears. Once clicked, the assistant is displayed and you can select and task type and\nset the input you want to process.\n\nThe task might run immediately or be scheduled depending on the time estimation given by the AI provider.\nOnce a task is scheduled, it will run as a background job. When it is finished, you will receive a notification\nfrom which the results can be displayed.\n\nOther apps can integrate with the assistant. For example, Text will display an inline button besides every paragraph\nto directly select a task type to process this paragraph. Selecting a task this way will open the assistant with the task\nbeing pre-selected and the input text set.\n\nMore details and screenshots in the [user doc](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user).\n\n## Features\n\nIn the assistant, the list of available tasks depends on the available providers installed via other apps.\nThis means you have complete freedom over which service/software will actually run your AI tasks.\n\n### Text processing providers\n\nSo far, the [Large language model](https://github.com/nextcloud/llm#readme)\nand the [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) apps\ninclude text processing providers to:\n* Summarize\n* Extract topics\n* Generate a headline\n* Get an answer from a free prompt\n* Reformulate (OpenAi/LocalAi only)\n* Context writer: Generate text with a specified style. The style can be described or provided via an example text.\n\n### Text to image (Image generation)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Text2Image Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### Speech to text (Audio transcription)\n\nKnown providers:\n* [OpenAi/LocalAI integration](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [Local Whisper Speech-To-Text](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)" : "此應用程式帶來了一個使用 Nextcloud 文字處理功能的使用者介面。\n\n其讓使用者可以啟動文字處理任務，在任務完成時收到通知並檢視結果。\n小幫手也會出現在「文字」等其他應用程式中，可以輕鬆處理文件的某些部分。\n\n更多關於小幫手 OCS API 與前端整合可能性的詳細資訊請見\n[開發者文件](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/developer)\n\n### 如何使用它\n\n出現新的右標題選單條目。點擊後，將顯示小幫手，您可以選擇任務類型與\n設定要處理的輸入文字。\n\n規劃好任務後，其將作為背景作業執行。完成後，您將會收到其中顯示結果的通知。\n\n其他應用程式可以與小幫手應用程式整合。例如，文字將在每個段落旁邊顯示一個行內按鈕，直接選擇一個任務類型來處理該段落。以這種方式選擇任務將會開啟包含該任務的助手，且預先選擇並設定輸入文字。\n\n在[使用者文件](https://github.com/nextcloud/assistant/raw/main/docs/user)中有更多詳細資訊與螢幕截圖。\n\n## 功能\n\n在小幫手中，可用任務清單取決於透過其他應用程式安裝的可用提供者。\n這代表了您可以完全自由地決定哪些服務/軟體實際執行您的文字處理任務。\n\n### 文字處理提供者\n\n到目前為止，[大型語言模型](https://github.com/nextcloud/llm#readme)以及 [OpenAi/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai) 應用程式包含了文字處理提供者：\n* 總結\n* 擷取主題\n* 產生標題\n* 從免費提示中取得答案\n* 重新表述（僅限 OpenAI/LocalAI）\n* 情境作家：產生指定樣式的文字。可以透過範例文字來描述或提供樣式。\n\n已知提供者：\n* [OpenAI/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [文字轉影像 Stable Diffusion](https://apps.nextcloud.com/apps/text2image_stablediffusion)\n\n### 音頻轉文字（音訊轉錄）\n\nKnown providers:\n* [OpenAI/LocalAI 整合](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_openai)\n* [本機 Whisper 音頻轉文字](https://apps.nextcloud.com/apps/stt_whisper)",
    "To be able to use this feature, please install at least one AI text processing provider." : "要使用此功能，請安裝至少一個人工智慧文字處理提供者。",
    "To enable this feature, please install an AI text processing provider for the free prompt task type." : "要啟用此功能，請安裝免費提示任務類型的人工智慧文字處理提供者。",
    "To enable this feature, please install a text-to-image provider." : "請安裝一個文字到圖像提供者，以啟用此特點。",
    "To enable this feature, please install a speech-to-text provider." : "請安裝一個音頻轉文字提供者，以啟用此特點。",
    "Image storage" : "圖像儲存",
    "Image generation idle time (days)" : "圖像産生閒置時間 (days)",
    "Days until generated images are deleted if they are not viewed" : "直至圖像産生後的天數，如果未被檢視，則將其刪除",
    " This includes the user instructions and the LLM's messages" : "這包括用戶指令和大型語言模型的訊息",
    "Writing style" : "寫作風格",
    "Describe the writing style you want to use or supply an example document." : "描述您想要使用的寫作風格或提供範例文件。",
    "Source material" : "來源資料",
    "Describe what you want the document to be written on." : "描述您想要撰寫文件的主題。",
    "Input" : "輸入",
    "Type some text" : "輸入一些文字",
    "Text Generation" : "產生文字",
    "Audio transcription" : "音訊轉錄",
    "Unknown Result Type" : "結果類型不詳",
    "Output" : "輸出",
    "Copy output text to clipboard" : "複製輸出文字到剪貼簿",
    "Reset the output value to the originally generated one" : "重設輸出值為最初產生的值",
    "Reset" : "重設",
    "Back to the assistant" : "回到小幫手",
    "Previous \"{taskTypeName}\" tasks" : "先前的「{taskTypeName}」任務",
    "Result" : "結果",
    "The task ran successfully but the generated text is empty." : "任務成功運行，但生成的文字是空的。",
    "Show previous tasks" : "顯示先前的任務",
    "Run a task" : "執行任務",
    "Loading conversations..." : "對話加載中 ...",
    "Edit Title" : "編輯標題",
    "Generate Title" : "産生標題",
    "Loading messages..." : "訊息加載中 ...",
    "Type a message..." : "請輸入一則訊息 ...",
    "Thinking..." : "正在思考中 ...",
    "Unexpected server response" : "未預期的伺服器回應",
    "The processing of generations failed." : "產生處理失敗。",
    "The processing of some generations failed." : "部份產生處理失敗。",
    "Text generation error" : "文字產生錯誤",
    "Unknown text generation API error" : "不詳的文字產生 API 錯誤",
    "Prompt" : "提示詞",
    "Result {index}" : "結果 {index}",
    "Text generation content" : "文字產生內容",
    "The text generation task was scheduled to run in the background." : "文字產生任務已安排於背景執行。",
    "Estimated completion time: " : "預計補齊時間：",
    "This can take a while…" : "這可能需要一段時間…",
    "Some generations are still being processed in the background! Showing finished generations." : "部份產生仍在背景處理！顯示已完成的產生。",
    "Loading generations…" : "正在載入產生…",
    "Include prompt in the final result" : "在最終結果中包含提示詞",
    "Run in the background" : "背景執行",
    "Choose Audio File" : "選擇音頻檔案",
    "Record Audio" : "錄製音頻",
    "Reset recorded audio" : "重置錄製的音頻",
    "Stop recording" : "停止錄音",
    "No audio file selected" : "未選音頻檔案",
    "Selected Audio File:" : "所選的音頻檔案：",
    "Choose audio file in your storage" : "選擇您的儲存中的音頻檔案",
    "Choose audio File" : "選擇音頻檔案",
    "Audio input" : "音頻輸入",
    "Unknown input" : "不詳輸入",
    "_{n} image has been generated_::_{n} images have been generated_" : ["已產生了 {n} 個圖像"],
    "_Generation of {n} image is scheduled_::_Generation of {n} images is scheduled_" : ["已排程產生 {n} 個圖像"],
    "This task is scheduled" : "此任務已排程",
    "Running…" : "運行中 ...",
    "Unknown error" : "錯誤不詳",
    "Task result was copied to clipboard" : "任務結果已複製到剪貼簿",
    "Copy result" : "複製結果",
    "Image generation failed" : "影像產生失敗",
    "This generation has no visible images" : "這次產生沒有可見的影像",
    "Rate limit reached. Please try again later." : "已達速率限制。請稍後再試。",
    "Unknown server query error" : "不詳的伺服器查詢錯誤",
    "Image generation" : "圖像產生",
    "Edit visible images" : "編輯可見的影像",
    "Click to toggle generation visibility" : "點擊切換產生能見度",
    "Generated image" : "已產生的圖像",
    "Estimated generation time left: " : "預計剩餘產生時間：",
    "The image(s) will be displayed here once generated." : "圖像將在此處産生後顯示。",
    "This image generation was scheduled to run in the background." : "此圖像産生已預先安排好的在背景中運行。",
    "Failed to get images" : "無法取得圖像",
    "Include the prompt in the result" : "在結果中包含提示詞",
    "Number of results" : "結果數目",
    "Regenerate" : "重新生成",
    "Preview" : "預覽",
    "Enter your question or task here:" : "在此輸入您的問題或任務：",
    "Preview text generation by AI" : "預覽人工智慧產生的文字",
    "Notify when ready" : "就緒時通知",
    "Submit text generated by AI" : "遞交人工智慧產生的文字",
    "The task could not be found. It may have been deleted." : "找不到所需的任務。可能已被刪除。",
    "Successfully scheduled transcription" : "成功安排轉錄",
    "Failed to schedule transcription" : "安排轉錄失敗",
    "Unknown API error" : "不詳的 API 錯誤",
    "Schedule Transcription" : "安排轉錄",
    "A description of the image you want to generate" : "描述您想要産生的圖像",
    "Image generation cancel error" : "影像產生取消錯誤",
    "Unknown image generation cancel error" : "不詳的影像產生取消錯誤",
    "Unexpected response from server." : "伺服器回應異常。",
    "Image generation error" : "影像產生錯誤",
    "Unknown image generation error" : "不詳的影像產生錯誤",
    "You will be notified when the image generation is ready." : "影像產生就緒時將會通知您。",
    "Notify when ready error" : "就緒時通知錯誤",
    "Unknown notify when ready error" : "不詳的就緒時通知錯誤",
    "Preview image generation by AI" : "預覽人工智慧影像產生",
    "Submit image(s) generated by AI" : "遞交由人工智慧產生的影像",
    "Send" : "傳送",
    "Show/hide advanced options" : "顯示/隱藏進階選項",
    "Advanced options" : "進階選項",
    "Image link copied to clipboard" : "圖像連結已複製到剪貼板",
    "Image link could not be copied to clipboard" : "圖像連結無法複製到剪貼板",
    "Copy the link to this generation to clipboard" : "複製此産生的連結到剪貼板",
    "Copy link to clipboard" : "複製連結到剪貼板"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}